想買一對介子

想買一對節單嘅給⼀⼁銀介子

有無好介紹？ d人話旺角萬安唔錯

戈廿 戒指？